Captain Marvel 會唔會M 到？

佢超能力係控制經期

經期隊長

captain marvel 大技係咩

佢會用綿條

經期梨極刀

經期女俠無m 算唔算違反商品說明條例

直程係詐騙tim la

Captain arvel

技能之一
黎m會大力d
脾氣都會幾何級咁上